想打架 有冇清john?

群鬥 兩批人對戰
每邊100人左右

利申ff緊

好

Join

利申：識太極

比唔比渣武器?

我ok
利申識八門遁甲

唔係花拳繡腿 玩玩下果種

樓主一定喺好鐘意玩L F2嘅戰爭模式

我用開長矛 得唔得

想挑機？

如果係無限制格鬥既我OK
最好係困獸鬥果隻
想像下我係一隻會奪取你生命既野獸

我=魔王

時間地點規矩?

屌你老尾你主催問返我時間地點?

我=lancer

讓你地主場

作為一個戰士任何時間任何地點都係我既主場
正所謂騎士不死於徒手
必要時我拎起keyboard都可以同手持重火力既武裝分子匹敵

打完上你屋企打邊爐

通州街橋底

好多蝻

我外號絕。南亞破壞者

我唔做犯法野的

ME2